 14:52, 19 февраля 2019
Родившиеся умногодетной матери семеро близнецов умерли
Семеро близнецов, родившихся на прошлой неделе в иракской провинции Дияла, скончались в больнице. Об этом сообщает РИА Новости.Дети умерли во вторник, 19 февраля. Подробности о гибели новорожденных не приводятся.В пятницу, 15 февраля, 25-летняя женщина родила естественным путем шесть девочек и одного мальчика в больнице аль-Баттуль. Отец новорожденных Юсеф Фадль (Youssef Fadl) ранее заявил, что они уже являются родителями троих детей. Как сообщали местные СМИ, близнецы появились на свет абсолютно здоровыми.Первый в мире случай появления семерых детей был официально зафиксирован в 1997 году у родителей Кенни (Kenny) и Бобби Маккоги (Bobbi McCaughey) из американского города Де-Мойн, штат Айова. Тогда пара также отказалась от уменьшения числа малышей в утробе матери, заявив, что они долго боролись с бесплодием, и все «в руках Господа».
